## TP Android Mobile
Le but de ce TP est de réaliser une application Android avec :

- Une vue pour afficher la liste des produits.

- Une vue pour afficher le détail d'un produit.

- Une vue panier avec les produits du panier.

Nous utiliserons l'api https://fakestoreapi.com/ pour récupérer les informations des produits.

- Le contenu du panier sera sauvegarder en local.